暫時世界盃最無觀賞性就係南韓對瑞典

垃圾對垃圾
踢人多過踢波
0組織0跑動
分分鐘樓下街場d啊叔踢得仲好睇

免費MMA都話唔好睇

agger

成場波都唔知做乜鳩

不過最後韓狗輸左係開心既

爛仔波黎講都幾好睇
最重要係泡狗輸波

冇撚左IBRA都唔知踢乜柒

巴西嗰場仲難睇

成場最好睇就係睇泡仔球迷面如死灰

之前對意大利冇咁鳩流流架喎

yes

當mma睇

觀感就fit晒

季尾班廢老冇氣

當MMA 睇唔錯

街場阿叔啲傳控仲好過佢地

東亞足球真係嘥鳩氣

伊朗烏拉圭無啲

呢個真,南韓抵輸,但瑞典都唔值得贏

下下傳完個波點知個隊友冇ready接
就算掂到波都彈到九丈遠
好廢

好彩有var 唔係韓仔又黑哨拎一分

又好似真係，伊朗仲好睇過呢場

因為兩隊都好廢

尼日尼亞仲辣殺

伊朗班仆街起碼跑得下有d技術

瑞韓兩隊又唔跑得又冇組織又冇技術(除咗搏擊)

咁都係得一隊辣殺

廢都算
成場波你踢我一腳,我又抽你一下水
肉酸到呢

伊朗 沙特個D不羈踢法

韓狗輸波其他WFC
最好佢輸黑哨

兩隊啲茅招都幾勁

兩面啲傳控簡直垃圾, 埋門一腳又垃圾(特別韓國) , 如果唔係韓國多腳踢跌瑞典個球員, 依場9成機會和

除咗啲茅招, 悶到痴線

唔剷都唔慌瑞典入啦
泡仔抵死

咪係 上一秒瑞典踩腳, 下一秒韓國撞腰

on99, 打架定踢波

第日48隊波踢世界盃真係攞命

今日瑞典啲埋門咁既質素, 加埋韓國個龍今日算幾勁, 冇必要係禁區咁剷

多十幾隊西波

瑞典無咗伊巴真係差埋門一腳
不過泡菜仲鳩
唔追人 交失波 交醫院波 有幾件散步 明顯夾唔慣
泡菜咁嘅樣你條瑞典先可以靠個頂醫院波傷出個左閘落腳遲一步拎個十二碼入

兩隊今屆好大機會齊齊收皮

竟然零負評

究竟泡仔閉門訓練咗d乜

冇人駁到

瑞典堆廢老+泡菜堆廢青齊齊出局啦

連爆落底線出波都懶
就咁斬

泡仔單對單爆唔到

睇打狗，幾好睇

我都係咁睇 點睇鬼仔都大隻D

垃圾瑞典狗

多撚謝 瑞典阻止左意假踢世盃

無限挑戰第二季會唔會見到樓主?

有第二季再講啦

個攝影機係咁ZOOM 近泡菜FANS 身上